（突發）警犬準備清場！

國旗婆婆快走阿！

來源：警犬在開記招

可以上呢個網睇返

叫左婆婆走先 其他後生仔勸下佢

立場LIVE有影住

推

其實叫人走好正常姐

0:52警方需要開通夏愨道主要既幹道，讓交通能夠回復正常，讓市民可以正常返工返學。
1:17你地可以繼續喺夏愨道兩旁嘅行人路上進行你地嘅活動。
1:27喺15分鐘之後我地會有軍裝嘅同事同埋談判組嘅同事到達夏愨道，邀請你地離開。
1:47我地亦都會同時開通龍和道。因為龍和道附近，我地發現左一d磚頭，同埋武器。

遊擊啦 周圍散 咁先有用